pr公司洗完大豆侵之後，而家就變成君君

笑能死